1. Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування
    Мови програмування у стрічках використовують символи / їх комбінації, за якими вже закріплена логіка
    в самій мові, часто їх потрібно використати просто як символ тексту або ж спецсимвол (лапки, табуляція тощо).
   Для цього перед цим символом чи комбінацією ставиться \ (символ екранування).

2. Які засоби оголошення функцій ви знаєте?
    1 - function declaration:
        function fn () { //body }
    2 - function expression:
        const fn = function () { //body }
    3 - arrow function:
        const fn = () => { //body }

3. Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?
    Дослівно це "підняття" - поведінка JS за замовчуванням. JS "піднімає"
    проголошення змінних на верхівку поточної області видимості. Це працює лише з декларуванням,
    але не з ініціалізацією! (І лише з var) Тобто, можна спершу ініціалізувати: а = 7, а тоді
    декларувати: var a.